電腦白痴JJ插地一問

咁之前用緊個27吋mon
駁notebook
做到1920x1080
但因為比搬屋佬搞到液晶體爆咗
咁今日就去買咗個32吋mon
但唔知點解最大得1360已768
但個mon又寫有1920x1080

有無高手幫手解決到？

買過部

但個問題係邊

個mon爆咗未？
你睇下個顯示設定可以調整最大

電腦睇定個mon 設定

推

Check check 條線有冇插錯落motherboard 插返去display card

得一個hdmi位

set 返 native resolution

個電腦個個建議都係1360

個mon又無得教

update driver

但個產品說明書寫個VGA 有1920
會唔會係hdmi無？
但之前個舊mon又出到1920

點update

驅動程式無得比我update
佢話已經係最新
但個update日期係寫2016年11月

唔識就就咁windows update 囉

佢話已經係最新

咩display card?

之前都係用HDMI線? 有冇可能舊MON用VGA/DVI呀

HD Graphics 530

之前都係就咁hdmi

自膠 睇漏駁notebook

上網down個驅動程式又用唔到

係咪set 兩邊mon 果度...

唔係 轉極佢最盡都係1360
一係1080p